點算，女朋友身邊成班老姑婆fd

佢老尾，我同佢一齊左3年
都未去過旅行
次撚次都係班姑婆約佢去
去完就冇年假陪我
我同佢嘈，佢就話佢地約咗成班一齊去，要去埋一份

仲有好多，逢係佢地齊人呢
就約咗我都會放我飛機
又係話難得齊人

屌佢老母，班老姑婆無仔要，緊係齊人架

下下都係咁，我真係點算好
仲要唔知平時班老姑婆同佢講咗啲咩
佢又會信佢地先

你知㗎啦，女人去到廿五六七歲都無人要
一係就樣衰，一係就性格有問題
我真係驚班老姑婆搞到我同佢無得過正常拍拖生活

屌你老母，學乜撚野人去旅行，儲錢買姑婆屋算啦屌

分手 等你女朋友都做老姑婆

岩啊 仲會嗌埋你條女落老蘭
過兩日你條女就會比南亞狗夾上房中出

25-6歲就變老姑婆
你都好快就變阿叔

屌你早啲約佢買定機票嚕，我唔信你而家約佢年尾會話無假去

同感，廿五六有幾老呀

如果出左黎做野，約齊人係好難得；如果去一次旅行可以用晒你條女啲大假，其實佢需要轉工囉；我覺得樓主似女人多過你條女

仆街，我上年就係同佢夾過買定，最後都無得去
之後仲鬧返我轉頭，話點解要咁早買定

佢班fd本身咩樣先

飛撚左佢啦

我份工每年都有幾個月行唔開
佢就係呢幾個月同班姑婆去左兩次

齊人又點，成班女人一齊咪得個嘈字
排放co2同嘈音

同你條女講, 有個老姑婆fd想溝你

改漏一隻姐大佬

真係咁既話，我實逐個fb msg屌柒佢

咪豬西囉
送晒比你屌都得

條女重視啲朋友多過你喎 分手啦

咁係你既排位係你女朋友心目中比你女朋友啲frd低姐
你試下話包佢去旅行，可能即刻同你去呢
而家係佢啲fd逼佢去咩？明明係你條女唔想比人掉低先跟埋去
同埋同男朋友去旅行其實都幾無自由，可能去行下時裝店化妝品舖你行兩行又唔鐘意（實際唔知係咪啦，我估）
咁佢緊係鐘意同啲姊妹去旅行先啦

男人過咗廿五先係壯年
女人過咗廿五就開始殘，愁無人埋單

點入手？
求大法

呃佢同女仔朋友去

fd重要過男朋友？
咁佢去做les算啦，慢慢磨佢既豆腐

我就係話我出2/3佢都話無假

咩無自由，一齊咗3年喇，都未去過
有冇道理呀

咁條女擺明唔想同你去喎，仲要鬧鳩你
約你啲兄弟去吧啦，唔好攞黎賤

好女仔 唔會重色輕友

近墨者黑呀
班老姑婆都唔正常得去邊

我淨係想佢脫離呢班老姑婆

其實你同班FD 去咪得囉
想扑野, 幾時都扑得啦
去轉澳門扑又得,
平時時鐘酒店又扑, 得左

扑野？我三年都未扑過野呀
都唔知係咪班老姑婆教佢

你肯定你係男朋友？

咁其實你係咪想扑野先去旅行?

同仔去過好多好多次喇
hehehehehehehe
班兄弟都開始話要同女朋友去

上面啲留言...如果樓主係女人，話唔鍾意男朋友成日同fd打機，相信啲講法會完全唔同，連登仔根本就係tvb而家套平安谷啲專制大男人

如果你係得幾個月同到女友去旅行你就一早話佢聽叫佢夾時間啦，我唔信人地又係得果幾個月得閒丫

唔係，我同佢啱啱開始果陣約定過去日本旅行
想過下二人世界，去下d戀人景點姐

我都好想知，咁我都好肯定佢無變心既

咪夾過囉，機票都買埋呀
最後咪又係無假無得去，仆街

黎緊新年去
4日都得啦, 貴少少之嘛, 近近地韓國

咁點解我要食貴機票
佢班fd就淡季平去
佢地賠返比我呀？

講到尾，點解我就要佢地班老姑婆

屌你老母見撚到就覺得煩

機票都買埋先飛起你咁夠薑，咁佢有冇咩補償返比你？唔好網上屌佢，兜口兜面屌佢啦

咁佢有無阻止過你同朋友一齊先

講真
你呢種當條女d fd係自己敵人
同d港女當男友老母係敵人有咩分別?

心態唔係和平共處而係假想敵已經輸左

你連野都無得扑，我都唔知你仲同佢一齊做咩

乜撚野補償都無呀
仲比佢撚我話咁早買黎做咩，抵我咁話呀

屌？一陣又出喊功架喇，我點都輸架
我既心願就係佢同班老姑婆絕交，識返d正常人

無，但情侶三年都無得去旅行
點可以咁講呀？

人不犯我，我不犯人

有心避你囉,
一係你試下去澳門, 過兩日夜睇下佢肯唔肯,
或者返大陸玩兩、三日。

人地鬼有犯你

係你自己條女想同FD相處都唔想同你
醒下啦

我係樓主就食埋班老姑婆